感情台不如改名做垃圾互動台

成班垃圾響度無病呻吟

叫春台

配種台

係錦程台

交配台
其實飲食台都唔差得幾多

9up台

互動呻吟台